Список учащихся
==============

Выведите фамилии и имена учащихся в порядке убывания их среднего балла.

---
## Формат входных данных ##

Заданы сначала количество учащихся n, затем n строк, каждая из которых содержит фамилию, имя и три числа (оценки по трем предметам: математике, физике, информатике). Данные в строке разделены одним пробелом. Оценки принимают значение от 1 до 5.

---
## Формат выходных данных ##

Необходимо вывести пары фамилия-имя по одной на строке, разделяя фамилию и имя одним пробелом. Выводить оценки не нужно. Если несколько учащихся имеют одинаковые средние баллы, то их нужно выводить в порядке, заданном во входных данных.

---
## Sample Input: ##
```
3
Markov Valeriy 5 5 5
Sergey Petrov 1 1 1
Petrov Petr 3 3 3
```

---
## Sample Output: ##
```
Markov Valeriy
Petrov Petr
Sergey Petrov
```
